
                      Esta era la precuela que queriamos ver, llena de guiños capaces de hacerte sonreir y con una historia bien contada haciendo que nos sorprenda con cada minuto que pasa; demuestra que star wars tiene mucho mas que contar que un relato lineal y sus peliculas diferentes de la historia principal si merecen la pena ser vistas y a pesar de no contar con algunos elementos que definen la franquicia star wars esta no se siente como una pelicula por fuera de la saga.
        
            